好聽版oxygen

成件事好完美 雖然佢無嘎嘎咁sexy

好差 娛樂台無人識欣賞